有冇人可以借啲黎？？急

有冇人可以借啲愛黎。。。

愛愛愛 記住還啊

愛